[本地足球][狗志含大畜力吔屎啦] 2016/17 港超聯及香港代表隊討論 (37)

今季港超參賽球隊:
XXXX、傑志、南華、冠忠南區、香港飛馬、九巴元朗、理文流浪、和富大埔、港會、標準灝天、XXXXX

港超：
2017-02-24 20:00 南華 vs R&F富力 旺角大球場
2017-02-25 14:30 標準灝天 vs 東方龍獅 斧山道運動場
2017-02-25 17:30 理文流浪 vs 港會 青衣運動場
2017-02-26 14:30 和富大埔 vs 香港飛馬 大埔運動場
2017-02-26 17:30 九巴元朗 vs 冠忠南區 元朗大球場

XXXX亞冠盃賽程：
日期 對手（主場／作客）
2017-02-22 vs廣州恒大（客）
2017-03-01 vs川崎前鋒（主）旺角大球場
2017-03-14 vs水原藍翼（主）旺角大球場
2017-04-12 vs水原藍翼（客）
2017-04-25 vs廣州恒大（主）旺角大球場
2017-05-09 vs川崎前鋒（客 )

港隊亞洲盃外圍賽賽程：
日期 對手（主場／作客）
2017-03-28 vs黎巴嫩 （客）
2017-06-13 vs北韓 （主）
2017-09-05 vs馬來西亞 （客）
2017-10-10 vs馬來西亞 （主）
2017-11-14 vs黎巴嫩 （主）
2018-03-27 vs北韓 （客）

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong q

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society
支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘4年 - 積施利 : 長春亞泰(中超)

餘1年 - 基藍馬 : 天津權健(中超)

餘1年 - 法圖斯 : 貴州智誠(中超)

餘2年 - 歐陽耀沖 : 貴州智誠(中超)

未知 - 霍斌仁 : (上海申花)

未知 - 高梵 : 青島黃海(中甲)

餘1年 - 李志豪 : 梅州五華(中甲)

餘1年 - 福保羅 : 深圳宇恒(中甲)

餘1年 - 羅素：檳城(馬超)

未知 - 杜國榆 : Rochester River Dogz FC(NPSL,美國第四級)

未知 - 楊正光 : 梅州五華助教(中甲)

未知 - 李潤華 : 梅州五華副領隊(中甲)

簽1年 - 潘文俊 : 梅縣鐵漢生態助教(中乙)

未知 - 張春暉 : 梅縣鐵漢生態守門員教練(中乙)

未知 - 李海強 : 梅縣鐵漢生態主教練(中乙)

港超搵食地圖

文字版︰

地圖版︰

球場有打鬥故事 像雪花飛縱
文俊放低了往事 像送走清風
聯賽每一次偶遇 鳩鏟於芒農
蠶食那亞冠美夢
狗志又失聰

東方無腦 足總放縱 欺詐觀眾
波飛卻在chi-na狗口中
多番故弄釜山更凍摧折kitchee
遺憾當初港超不捧

呢張都OK

垃王駕到

唔明點解有人屌學a
今日肯定係南華打得最好果個

香港飛馬領隊文彼得：「之前商討有關陳肇麒轉會一事時，最後雙方都有共識他可以在對南華時上陣，而且我們亦已付清轉會費，其出場資格應沒有問題。」

足總方面表示無權介入兩支球隊之間的協議問題，並指出陳肇麒昨仗絕對合乎上陣資格，若南華認為他出場有違兩會協議，可由法律途徑追討。

hi

有錢仔
想當年我study leave 日日溫書結果都係入nursing

預左啦
神婆識哂競賽部班人
唔肯定出唔出得點會搏

梁冠聰會唔會問下張德江點解佢mark唔到梁嘉恆

施丹轉身式留名

梁嘉恆應該係下一個陳柏良

借錢去外國都叫有錢

做咩咁傻

皇天擊殺狗志

估下明日狗志有乜解釋？
1.自己攬唒上身話自己低能行政失誤
2.爆贊助商龍獅集團大鑊
3.爆支那含大大鑊
4.爆支那政府/公安大鑊
5.其他

無你咁好心機
聽日咪知

又逼害

Must be 1

元流，南飛精華

問我老豆點解咁憎中共

叫張德江委員長禁止澳門球王踢港超好唔好

或者直頭失蹤不再解釋

應該1
句句廢話
講左好似無講咁

有得出好過我要做港豬

全部我錯對唔住會退錢全部我錯對唔住會退錢全部我錯對唔住會退錢全部我錯對唔住會退錢全部我錯對唔住會退錢

Bigmac 係咪鍾意d有化粧喜歡打扮的女仔？

明顯差一班波
柏良個陣身位速度技術都贏

因為飛馬用外援唔用 bb 打右邊，btw 大佬 mark 唔 mark 到安基斯

唔係 相反

講緊佢會打起左然後離開香港向高水平聯賽發展

梁狗志食撚屎

人地一有未來二有決心跳出 comfort zone，真係好難講可唔可以繼續上

佢係香港人就唔使擔心前線無人接班

鍾乃雄冚家富貴老婆做雞
梁守志痛風閪腳痛足九世

寄望學A成材

睇完精華，開始覺得大佬可憐，完全守唔到馬交球皇

上半場節奏緊凑，雙方互有攻守，半場0:0完半場。 下半場5分鐘內連失兩球，以0比2失利，管理層對賽果十分失望。
主教練狄恩賽後表示，對今仗落敗難以接受，他指過去一星期備戰充足，比賽期間亦製造不少機會，只是未能把握，更在下半場數分鐘內突然失去集中力，連失兩球落敗。
他說：「我恨不得自己落場爭取入球，我不知道球員當時出了甚麼問題，執教15年從未遇過這種情況，如此落敗我實在無法接受。」

場場打到今場上半場咁晨早曉飛啦

南華周日對香港飛馬的港超話題之戰，焦點人物「陳18」陳肇麒，賽前曾有傳因兩間球會有書面協議，今季內不可以倒戈上陣，但這場港隊前鋒卻出現在昨晚的正選名單上，令「陳18」成為焦點中的焦點！其後南華在其官方facebook回應「事前巳同對方重申，亦有書面協議不可以倒戈。」管理層於賽後亦指，會向香港足總方面投訴。南華足主張廣勇則表示，周一(20日)將會見傳媒交代事件。

不過，賽後香港飛馬領隊文彼得卻有另一說法：「之前商討有關陳肇麒轉會一事時，最後雙方都有共識他可以在對南華時上陣，而且我們亦已付清轉會費，其出場資格應沒有問題。」對於奇雲邦特賽前指陳肇麒不能倒戈，他則謂可能是戰術考慮，而不想提早公布。賽後縱有球迷揚言「告上足總」，惟足總方面表示無權介入兩支球隊之間的協議問題，並指出陳肇麒昨仗絕對合乎上陣資格，若南華認為他出場有違兩會協議，可由法律途徑追討。

又有狗志又有油渣
聽日大把花生食

Good

三大偽專業人士

但d女仔唔鍾意我

油渣最好好似ita個次公開埋合約

KB信唔過bb，出過一兩場收翻埋算

會有咩失誤 3000張飛當垃圾dum哂唔見左？

投訴去足總把撚咩
你兩間球會既事

唔好讀Journalism

點失誤法先會一張飛都冇

Why 牙

去足總係錯嘅

去足總 arbitration tribunal 係啱嘅

如果告上法庭足總就要介入了

夜深了
最適合聽Eason的不來也不去
完全係講緊我

Bigmac fb 有條女幾正下

唔識的
我鳩add

WE ARE 我島

村長叔叔華麗留名

唉屌你做班主做到係咁弱雞 南華個招牌俾你拆落黎 已經唔想入場撐南華

OPINION: As the story about away fan tickets for Eastern's debut in the Asian Champions League unfolds, one thing can be said for sure: it is another big blow for the reputation of Hong Kong football.

On Sunday afternoon, fan club members who obtained away tickets were asked to attend an "activity". During this meeting, they were informed that fans will not be able to attend the away game against Guangzhou Evergrande. Instead, they will be compensated with HK$ 3,000 per ticket (original price: HK$ 170). At that point various sources suggested this decision was related to security concerns. Later that day, the story was slightly changed, when director Peter Leung insisted that no-one else than Eastern were to blame and the scramble had to do with "internal administration mistakes". But meanwhile, Mainland sources (e.g. Guangzhou TV via ) still cited security concerns as the main reason.

There are two things that make Eastern's "admin narrative" implausible:

1) The AFC have very clear guidelines when it comes to the organisation of their continental tournaments - and over the years, while there have been occasional problems with visas for players - it never occurred that fans were suddenly barred from games. All Eastern fans had to provide names and ID documents to obtain personalised tickets, which in return have never been delivered. When asked this Sunday noon when the tickets would be distributed, the answer from club officials was: "they don't know".

2) The optics of the whole incident are highly dubious. Eastern pro-actively agreed to compensate more than ten times the amount of the original value of the ticket during a clandestine afternoon meeting. If there was an honest mistake behind it, why would anyone voluntarily pay a sum that could easily reach HK$ 500,000 or HK$ 1,000,000, which would be a significant percentage of any club's annual budget? Not to mention that Eastern almost filed bankruptcy last summer and therefore were very restrained on the transfer market.

A fair question that must be answered is: where does this money come from? What's more, the new owner of Eastern, a Guangzhou-based real estate developer, is highly experienced with managing sports teams, and a rookie mistake under their supervision would be very odd.

At the end of the day, it all doesn't add up. What should have been a historic event - the first time a Hong Kong team participates in the ACL - has now been turned into an embarrassing farce. Fans of Eastern and local football at large, who have waited for that moment for decades, are now barred from freely supporting their own team. Ironically, they just play 130 km away - in the same country.

In order to file a complaint at the AFC, Eastern would need to actively disagree with the decision on barring away fans. And they would have all the reasons to do so, because at the end of the day, it will affect their team if there is no support in the stadium at all. If Eastern does not protest and that seems to be the case, the whole incident remains highly suspicious.

It is also important to point this out: Hong Kong fans behaved impeccably at the away game in Shenzhen during the World Cup Qualifiers, with no incidents reported. So what would have been an extremely low key away trip to Guangzhou, has now been unnecessarily politicised.

Situations like this deeply undermine the integrity of the ACL and local football - and it is the responsibility of the AFC and HKFA to duly investigate what really happened.

其實Afc本身都咁黑暗，會查到d乜

渣渣面子何在啊今次

今次羅神擺明想話：「毀約咋？俾錢你囉！咩呀？人宜家係我嘅，出佢咪出佢囉！吹呀？」

阿傑完成心願

Fifa 17上個禮拜三更新，加咗賴恩格菲斯，Overall Rating 60

有60

佢個女？

港超> J K league

啲飛都未攞仲喺大陸度
大陸話聽日有得攞
唔知係咪狗志坐時光機去未來dum哂

fifa應該鳩作多
賴恩後備上咗兩場，兩次都臨尾一兩分鐘先出，加埋都唔知有無踢到五分鐘，點scout

而家唔會專登就時間睇

對流浪垃圾波都有千一人入場
以前我住屯門，都經常去睇屯門

成件事好明顯啦
東方主場賣飛柒，100%狗志責任
但作客，有好多野唔到佢控制，而且睇佢初回應似認哂乜都係佢錯

但諗深一層
廣州同香港好柒近
含大即日賣一千幾百張作客區既飛俾東方自己分係好簡單
但點解咁簡單都唔做，係咪有勢力唔俾？又唔可以講？要狗志攪哂上身？
利申：唔係撐狗志，只係唔認為真係單純佢行政失誤

狗志一定要交代會唔會係因為 Competition Regulations Article 49.2

根本東方無兩星期前向含大講明會買幾多飛同俾足錢

應該要好似民事程序 discovery 咁，攞曬所有 correspondence 出尼交代

49.2. This allocation shall be comprised of a mixture of Category 1 and Category 2 Tickets. The number of Tickets to be purchased must be declared to the Host Club by no later than two (2) weeks prior to the Match with full payment by the Away Club to the Host Club. The Away Club is responsible for all Tickets purchased, even if not utilised. The price of the Tickets shall not exceed the price of comparable Tickets that are sold to the supporters of the Host Club.

學 offside 講

狗志通幕後老細都唔係無經驗

會唔會有人刻意違例，狗志必須完整清楚全盤交代

屯門有機會升上甲組，入場支持多D啦

恆大方面話一早所好哂飛只係等東方黎攞
而家真係唔知做乜鳩

以東方實力，含大唔會搞9東方啦

如果恆大違例，東方都有責任報串

如果係恆大錯而東方唔報串

就唯有我地寫信去 AFC 報串東方包庇恆大了

73. Duty to report any infringement

73.1. Everyone bound by this Code has a duty to report to the AFC, without undue delay and unprompted, any conduct incompatible with this Code or any other AFC regulation.

73.2. The failure to comply with the duty to report conduct incompatible with this Code or any other AFC regulation is an offence.

yes,無需要，含大有外援十拿九穩，現在主要傳公安唔俾東方作客球迷上去

好難，又無得上中超/中甲
澳門又無大賽俾球探睇，佢又無入籍，跟唔到香港球會打亞冠亞協

人活著但尋找開心不曾做錯
誰又受罰為何只准陪我坐
你注意過我已經稱賀 世界太闊
你的哭笑 不只為我

事情真相是否如此？狗志明天交代，其實東方sponsor肯定主導今次事件

陳浩然在08/09球季接掌大埔，正式開始港甲教練生涯。當時曾帶領人腳平平的大埔升上聯賽榜首，沒想到後來卻間接被張寶春踢走，「當時有大埔高層向我表示，次循環會交由張寶春負責，這也沒辦法，球圈就是這樣的。」 他揚言現時跟張寶春關係「沒甚麼特別」，但可聽得出仍然不太忿氣。

半夜睡不著覺把心情哼成歌 只好到屋頂找另一個夢境

睇到狗志話會酒店現場講波 想像個畫面 一邊講波一邊啲人喺到屌鬼 柒到 仲要屈就伍家謙

其實點都有4000個位預俾客隊，我當呢度一拖一都只係400，究竟淨返個3600俾左咩人？個日又會有咩人坐作客區？

含大會唔會搵班臨時演員扮香港人坐客隊區

weak foot 4*

可能有無啦啦寄 cv 落東南亞，人工低 d 水平相約，但係操練時間多左，馬交球皇實去啦，始終態度好過子彈，不如叫佢過巴拉圭試腳

名？

東方生性啦
好驚你做錯咩事累到下屆傑志

可能又係東方冠軍？

sponsor一定主導今次事件，俾56萬狗志賠，狗志唔會想賠錢
作客區傳唔會開放

yes

贊助商干預球賽可唔可以罰鳩東方

講到傑志贏撚硬冠軍咁

傑志班友自己睇唔起港超怨得邊個
jared lum 仲話隊內賽水平高過港超
咁徐宏傑水平>傑志>港超

南華號召力不再
不過可能係夜波+將軍澳踢
但直播就好多人睇喎 成5800幾人
始終都係南華fans最多

好似講完之後就南區1-0

汗了，俱乐部买不到票。但我有一个合作企业说有免费的客队票，还问我去不去

禽禽青係廣州體育記者，爆料應該可信

原來唔係
係完比南區後個訪問先出街

肯定有內部票, 不過客隊飛留比大陸sponsor有咩用
又唔係有幾多個會支持東方
仲要客隊區坐龍門後面

狗志今天會幾點公佈聽日有野宣佈

on99
話有19個港獨球迷上場搞事
對住幾萬主場球迷邊有人搞膽搞事
企一企起身都已經俾身後d廢老屌
咁乖嘅香港球迷都驚

講真平時都超過100個公安圍住客隊區啦
怕乜撚19個
仲要話退飛比會員只係得200人

以佢哋嘅標準， 香港有幾百萬人港獨， 咪撚落香港添

為左睇陳七咋

19個回教徒就話姐
19香港人都驚

小心比連登仔圍屌你
好多人覺得傑志係正氣隊 攞冠軍天經地義

唔屈鳩你地邊有穩維費
說穿了都是$$$

至少正氣過東方

或者咁講 傑志隊波正氣 但班傑狗好正氣咩

上含大吧又睇到七警新聞

原來支那新聞全部都係咁寫

2014年10月中旬，香港媒体公布警方在驱散“占中”示威者时，涉嫌殴打公民党成员曾健超的视频。案件2月14日公布裁决，裁定被告全部罪成，还押3天后，法庭今天上午宣布，7名被告全部被判两年，不可缓刑。此外，被告陈少丹另被裁定普通袭击罪，被判1个月，同期执行。辩方律称将会上诉！

春秋筆法勁到

好可疑，狗志

咁係因為東方西得太過份

香港邊隊波最正氣
垃立唔使諗
羅神古古惑惑
油渣onon99
5件隻手遮天
睇黎係區隊好D

沒有一隊是無姑的

港會

邊個都唔會咁on9喺人哋主場搞事啦，大陸根本無嘢搵嚟講

含大吧一早有人咁樣傳
正常點會寧願賠錢了事都唔拆掂件事，緊係有人榜水

如果作客區坐埋主場fans會唔會罰主場果隊

元朗暫時最正氣 阿仙奴短傳快速組織 華麗足球
召喚E. Lamela

元朗牛屎佬
南區黃良柏
大埔雞平

希望有飛既做個有骨氣既港人
唔好為3000蚊折腰

至少都收3萬啦

最好可以釘佢亞冠牌 咁東方贏聯賽都冇用

全部藍絲

我就係話個陣係香港既陳柏良都比起依家既梁嘉恆高一班

yes
陳柏良真係好勁

艾華頓highlight

肥馬highlight

【記者陸永鴻報道】將於本周三首次在亞冠盃分組賽亮相便要作客廣州恒大的港超冠軍東方龍獅，昨晨已啟程北上備戰，並於昨午已作了首課操練，總監梁守志表示恒大實力雖強，但東方陣內並無傷兵，可與對手全力一拚；對於因行政失當而令透過東方購買門票的球迷深表歉意，會方願意向每人賠償3,000元。

被編入亞冠盃G組的東方龍獅，同組除廣州恒大外，還有日本的川崎前鋒及韓國的水原藍翼，而東方首場出擊會是周三晚上8時出訪廣州天河體育館約戰恒大，他們昨晨已出發赴穗，並於午後到番禺大明體育中心進行了操練，梁守志表示，恒大貴為兩屆亞冠盃冠軍，實力毋庸置疑，但東方亦有實力應付，而喜訊就是陣內已無傷兵，即使是早前受傷的後衛鄭璟昊亦已復操，相信有力與主隊一拚。

不過開賽前卻傳出壞消息，透過東方龍獅官方購買這場比賽門票的本地球迷，已獲通知因球會行政失當，未能提供當晚門票，令球迷未能北上支持；對於今次事件，會方願退款及向每人賠償3,000元，並會在今日開記招解釋事宜。

垃垃
灝天最正氣
大廟降班就轉玩第隊唔要挽留 骨氣也
下季回歸大廟懷抱離棄垃垃 與美高叔叔雄視斧山道

敦倫金

改名做標準港菁？

即是季尾得第四了

標準四海金峰科技

一陣間0:0就

東方隊門將:恆大是生涯所遇最強隊 目標是不失球

隊長葉鴻輝也是焦點人物，和鄭智的恩怨再次被提及，他表示對於第一場亞冠非常期待，“機會難得，恆大主場球迷很多，我非常興奮，也很期待。”他坦誠，恆大是自己職業生涯遇到的最強的俱樂部，“最重要的是做好自己，作為門將，不失球是我的目標”。

另外，經東方俱樂部官方渠道購買了22日比賽球票的球迷，出於安保的考慮，無法安排其前來廣州看球，東方俱樂部已經專門召開球迷活動，告知球迷這個消息，將會退回票款及賠償每位球迷3000港元。

應該都要同樣理由唔比含大球迷來港

只要有教育路大帝希堅奴carry is okay
p.s. 教育路係元朗大球場隔離條路名

改返

今日支持九巴元朗嚴正執法

認真，如果元朗唔係王6c度縮兼藍屍嘅就per9fect喇

但王6c 真係無咩老細足球
佢唔會點干預球隊下面運作

你又知？

狗志會嗎？

報導講🤔
訪問左元朗個大內總管

咪照俾佢地坐作客區, 幾百個位當俾乞衣, 廢事俾對面同afc抽秤
主場區唔可能唔check身份證入場囉, 不過東方班垃圾連呢樣都唔肯/唔敢做

連老細濕鳩都似足阿狗

好彩達蛇醒目過條廢老雲加

訪問當然這樣說
問下高登會員大西北擦鞋仔

大西北擦鞋仔其實真身係邊個
元朗好似得幾個助教

甚至可能東方sponsor要求狗志故意唔block ip ,俾恒大球迷買到飛，有傳聞如此

好似俾王6c 貶佐去教青年軍

東方: 唔洗講
傑志: 拉票
元朗: 建制6C
南區: 反佔中贊助
南華: on9油渣
大埔: 19區議會
飛馬: 古惑羅神
R&F支那
標準灝天: 垃立

得番港會和流浪最正氣?

🤕🤕🤕

流浪咩理文化工大陸公司

得番港會最blue blood

星期五對苦力場波係咪創會以來最多人為佢地齊心落力打氣

拉票幾年前都拎黎講
不如講返假鬼算啦

又唸起關島北韓個次鬼佬問我：
"Why all of you support Guam ？"

廣州恆大排名第2位，全隊評估身價為4818萬歐元。廣州恆大亞冠同組對手川崎前鋒的評估身價是1375萬歐元，在2017亞冠聯賽正賽參賽球隊中排名第14位，在東亞區排名第8位；水原三星的評估身價是1148萬歐元，在2017亞冠聯賽正賽參賽球隊中排名第19位，在東亞區排名第10位；香港東方的評估身價是365萬歐元，在2017亞冠聯賽正賽參賽球隊中排名倒數第1位。廣州恆大的評估身價相當於亞冠同組對手總身價（2888萬歐元）的1.7倍。

有咁多

because of lesser evil

transfer market 有水份，不過中國輝身價最高香港球員

老實講無論fifa，winning定FM
唔係最top個堆數據都唔太準
鳩比多

狗志同油渣幾點開記招架

花生花生

斯帥棄用J馬因手裡有牌 郜林:拿下東方隊沒問題

每個賽季的第一場比賽都很不容易打，而且這又是亞冠的比賽，當然，我們也習慣了這樣的節奏，我覺得只要我們打出了自己的節奏和內容，主場拿下對手，應該是沒有問題的。“郜林說。

恆大預計首發（4231）：曾誠；李學鵬、馮瀟霆、梅方、張琳芃；鄭智、保利尼奧；黃博文、高拉特、阿蘭；郜林

南華今季得返兩次機會比羅神玩！

大家係足總盃決賽碰頭
或者係季後附加賽相遇

南華已自我放棄，油王下季100%下台，
現在有幾間公司想入主南華，傾緊，遲幾個月有結果

一陣失分？

咁油渣會去邊度玩

自我放棄，決賽/附加賽可能無機會入

唔知ar

幾時交代

油渣就好似個鄉下佬咁融入唔到香港球壇
先係充大頭鬼得罪公民
再搞到南華烏煙瘴氣
又周圍俾人cap水

渣渣

所以咪要下台

有冇香港公司？

希望唔洗冠名

南華日之泉

油渣快撚d 走la

請咁多水貨

有錢搞波要買個殻有幾難

恒大淘寶南華

嘩哈哈南華

有香港公司，好似有間搞地產
其餘幾間唔知

都有大陸公司有與趣

老貝同垃垃大把殻
不過南華會就得一間，殻可以買，但歷史同名氣就無得買

你睇曼城拎幾多次英超都唔及一次英超冠軍都無嘅利物浦就知分別

第一名係？

南。華人置業

油渣買魚丸囉

新界地產南華
中原南華
美聯南華
田生南華

大豪退休唔驚冇嘢撈

身價最高上港，有oscar,hulk

一個奧斯卡已經多過恆大全隊

發展商起樓果d先有錢搞

中原南華

呢個正 鐘完南華 （鐘鑊金個鐘）

李三腳可以轉會做賣樓型門將

唔踢車仔，踢支超

有地產商買南華

特登改名做廣州大屠殺嘅主事者

準備456含大了

車仔冇正選, 過中超人工高
帝王級待遇, 識得揀一定揀中超

傾緊，都有可能其它公司

money,money,money

為球員鋪後路
個個考經紀牌

含大南华
畜力南华
万科南华

玄牛?

華人置業？
留名煒做班主？

雖然鬧出亞冠盃「退飛」風波，東方龍獅未有因此影響備戰，周日(19日)傍晚冒雨操足個半小時，專心應付周三(22日)晚作客廣州恒大的首場亞冠盃分組賽。

東方龍獅周日傍晚拉隊到距離下榻酒店近40分鐘車籮的番禺訓練，雖然在場一度有公安及特警戒備，但只是護送球隊出入，期間亦一度「放飯」小休，未有影響球隊訓練。廣州晚上下起大雨，不過東方龍獅依然操足個半小時，主帥「牛丸」陳婉婷喜見眾將在真草場下「搏到盡」:「今日訓練量較高，雖然球隊在早上便出發，但難得能在真草場上操練，不用像香港般『就住就住』，大家也顯得相當投入。未來兩日半的操練，會逐漸調整訓練量，主要針對不足問題繼續改善。」

東方龍獅總監梁守志周日下午向已買票北上觀賽的球迷會會員宣布「退飛」，並作出賠償安排，在廣州得知消息的「牛丸」強調未受影響:「球隊這陣子也是專注於準備比賽，未有多餘時間去理會場外事情。無論有否球迷到場打氣，東方龍獅也一定會全力拚盡，報答大家支持。」

講真，要數老牌球會又要拎過冠軍嘅係得呢隊
唔通用花花咩！

話時話重有冇五一七，發景，民信，保濟

無論有否球迷到場打氣，東方龍獅也一定會全力拚盡，報答大家支持。

新地南華 同九巴元朗 上演新地打吡

長江南華

新世界南華

南豐南華

萬科南華

玄牛導致唐樓火警

肥邱鍚章個場嘅旁述好深刻，亦好心up

A：飛馬主場你話有冇優勢呢？
B：唔會啦
A：點解呀？
B：佢喺度比賽咋嘛又唔係係度練習

請珍惜石門⋯⋯(訊真）⋯⋯

油渣點同貝老反面

成日打撚錯字

羅生d朋友

當年係咪傳兩人夾錢合作搞河水盃, 公民昆卡聯隊, 威完之後走佢數?

無香港球迷

而家個局勢支那似清/後金, 香港似南明多d

係香港曼城都越黎越多球迷啦
車路士咪又係咁
南華keep住搞得柒又有人代佢個位既
過多十年八年d廢老死晒仲會有人識你咩

不過傳統班霸點都易宣傳就真既
相對地都顯示到油渣幾柒

好似話聯賽d獎金走哂數，
富仔同謝德謙都有提過

踢個真草都咁開心了
可悲

yes,油渣好7

泛民＝弘光
泛本土＝永歷
熱狗＝東寧

牛丸BB要加油

本屆亞冠，東方隊與廣州恆大、水原三星和川崎前鋒同組，談到這三個對手，陳婉婷說：“這是非常困難的小組，但足球沒有什麼不可能，我們會從和對手的比賽中學習。之前我沒有看過太多中日韓聯賽，只關注自己的球隊，最近我們研究了對手，對手的水平都很高，無論結果是輸是贏，我們要努力保持自己的風格。當然，我們要做好我們的防守，我們需要嘗試著把比賽變得簡單。”

首場比賽，東方隊就會迎戰小組賽最強的對手廣州恆大，談到對這場比賽的壓力，陳萬婷表示：“壓力是不可避免的，不過我很滿意球隊現在的氣氛，大家沒有理由害怕，我們不會懼怕任何東西。壓力將是在恆大一邊，因為他們要贏球，想要進很多球。而我的隊員沒有太多的壓力”。

談到曾獲得世界盃冠軍的恆大主帥斯科拉裡，陳婉婷表示與之交手非常興奮：“我從沒想到過會和他交手，現在的我很興奮，希望盡快見到他。這場比賽我們球隊沒有目標，比如進多少球，得多少分，我們只需要向大家展示我們。”

而談到對於東方隊的期望，陳婉婷則比較低調：“我還沒有給球隊設定什麼目標，只要盡全力拿到分數或者取得進球就好，在這樣一個小組裡，我不想給球隊製造額外的壓力，我們需要向所有人展示我們能做到什麼，我們代表香港並且他們也會在背後支持我們，我認為我們會在這個小組裡拿到分數”。

無追post
今日狗志出嚟交代未？

同史高拉利握手一刻

仲縮埋佢老母個西入便

史高拉利人生第二個高峰

搵緊頸巾

我撐本地波fb昨晚半夜先靜雞雞出post

最典型一定係多仔

維穩

如果南華真係比人冠名都算係一個時代既見證

無所謂啦，巴塞都有心口贊助啦

寵！寵！寵！We Are Kitchee！ Kitchee！
無懼怕 Go Go Go 入籍令你驕傲

細佬

其實兩球都唔多關佢事
佢算係踢得ok

屌咁你個market係多數都係呢d人喎

收到whatsapp 22/2可以去Red Mr拎返作客廣州恆大波飛退款

都話唔係lo

$3000,恭喜哂

幫佢大佬講sorry

鄭智我屌你老母

brain fok 返申花?

返咗

就算大劉想玩
係都同羅神夾啦

如果分開, 到時連羅神都要讓路比大劉隊波

大劉掛名
實際羅神玩

我真係恭喜你呀, 簽左隊南華咁膠既西．．．西波返去玩

香港東方主帥陳婉婷近日接受了亞足聯的採訪，她表示與恆大的比賽壓力都在對手身上，小組賽很難打，但東方應該可以在小組賽中取得幾場平局。

亞足聯在其官網上寫道，陳婉婷馬上就將在歷史上再次書寫下自己的名字，在與廣州恆大的比賽上，她就將成為亞冠歷史上首位執教球隊參加亞冠的女主帥。

亞足聯在採訪中問道，這是東方史上首次亞冠正賽，球隊的備戰情況如何，陳婉婷說：“在聯賽的前幾場比賽中我們贏了好幾場（14場取得了11勝3平），球隊的精神狀態也很不錯。不過，這場比賽的節奏和質量將會是和港超比賽完全不同的，所以我們需要花點時間去適應這樣的比賽。
“我們需要專注於防守，球隊的紀律性和態度尤為重要。在這個時候我不想給球隊和自己增加額外的壓力，所以我們只要讓自己做到最好就可以了。
“我們嘗試著在賽前盡可能好地完成備戰，我希望能夠獲得一個好的結果。我認為這對香港足球來說非常具有意義，因為這是首次有球隊能夠進入亞冠正賽，每個人都非常激動。”

對於自己首次征戰亞冠級別的賽事要如何適應，陳婉婷說：“上個賽季我沒怎麼看中日韓的比賽，因為我只是把注意力放在港超聯賽上，不過最近我看了不少，我的同事也幫助我研究了對手們。
“組織好防線是很重要的，還有就是注意對手的策略，比如恆大的風格是什麼樣的，如何去防守他們，如何制反擊機會。

“對手的水準非常高，所以我們不能把自己的比賽踢得太複雜，我們只需要把比賽踢得簡單點。”
對於即將開打的與恆大的比賽，陳婉婷手下的球員又心情如何，是不是會增加不少壓力？對此陳婉婷說：“我們沒法迴避這樣的壓力，在過去幾個月的比賽中我們已經積攢了不少信心，也開了很多球隊會議。球隊的氣氛讓我很滿意，在眾多觀眾面前，我的球隊是不會露怯的，因為我們也無所畏懼。
“壓力都會在恆大那裡，因為他們想要贏球，想要取得更多進球。對我的球員來說在很多觀眾面前比賽不會有什麼問題。”

至於對陳婉婷本人，這將是和世界杯冠軍教頭斯科拉里的對決，談到自己的感受時，陳婉婷說：“這太棒了，尤其是我還親眼看過他執教巴西在2002年奪冠的比賽。我從沒想過或期待過這能成真，不過現在我馬上就要和他交手了，非常期待能見到他。

因為係羅神想玩

你唔捧佢咁簽佢黎把撚呀？

每一粒可以賺多三百萬人仔, 又真係幾撚大壓力喎

不是同類並不衝突

空龍打飛機, 射失12碼果D
應該比隊友捉去通櫃

許家印：我下年買哂酶西屍朗

我無諗住要捧隊波喎！
你無諗住捧隊波簽買來把撚呀？
咁垃垃果啲．．．咁又簽約．．．

“壓力都會在恆大那裡，因為他們想要贏球，想要取得更多進球。對我的球員來說在很多觀眾面前比賽不會有什麼問題。”

駁吾刀

東方今次咁多on9野
仲柒過被人789

做咩改user名

準備廣州大屠殺了

貝碧搵緊班落

#發放負能量

就黎完季
kkp同王子單野都仲未有咩消息

咁撚hea未必踢得掂港超

東方後日會成為導致支爆發生的點火藥引

轉行啦

過左半日，狗志出黎交代未？

東方冠名自己做龍獅
而港英旗都係叫龍獅旗，仲要都係藍色底

唔怪得公安唔批

南華一定批硬啦
英文名叫south china
south china係香港咪姐係話香港係南中國一部分囉

麥基又對張莫斯

如果東方仲可以打多年亞冠
希望佢地把法叔 基藍馬打包返香港
唔想再見到東方咁樣

諗起 伍婉婷

唔好提垃圾okay?

東方算吧啦

下年高梵都返黎，唔知會去邊

以前東方唔係咁

Yes 佢唔敢入更衣室 驚比人話老細波

恒大官網150蚊飛都賣晒
即係15,17區, 夾住作客16區

好大波喎

show blocked user 祖樂比菲多

講還講唔好貼相好喎

第一球佢跟甩左炮台勇任佢set

春，牛丸克廣州，怒其民力守，盡殲其丁壯。

東方唔係球員問題

why?

要貼都貼陳婉婷啦

狗志問題

第一球漏比76勇free header啵

隻手幾肥美

補多張，yeah

關唔關你事呀

邊撚個貼嗰姓伍嘅1臭閪呀屌

P得好勁

P到塊面仲光滑過個波

貼姓伍既, 就貼521好啦

互屌完之後發現全部都係自己人

人類總要重複同樣的錯誤

巴打
大家都是中史jj

狗志條閪屌交待左未？

港超聯 陳18倒戈 張廣勇：球會之間要有誠信
南華周日在港超聯對香港飛馬，不能倒戈的陳肇麒為香港飛馬正選上陣，有違轉會協議，南華管理層周一中午約見傳媒公開交代事件，足主張廣勇表示，陳肇麒轉會有白紙黑字列明今季內不能倒戈，但香港飛馬仍堅持派該球員上陣，會方將去信香港飛馬要求對方解釋，亦敦促足總正視問題，稍後再研究是否採取法律行動。他說：「球會之間必須有誠信，否則以後不知如何相處。」主帥狄恩表示，近年在印尼執教時亦有類似事情，當時雙方只是握手協議，但都嚴格遵守。

如果份約有白紙黑字寫明
咁支持油渣告到羅太甩褲

如果交代左, 呢度應該又推爆一個post

想睇羅太甩褲

油渣無回應一弓

如果油渣攞返份約show比大家睇就好玩了

文屎忽話比左錢係轉會費定額外既錢呢

今次我撐油渣, 點解飛馬可以咁狗

落渣渣面

高美斯已同南華續約，下季繼續在南華，我今日inbox問佢

竟然

尋日收到風高美斯續咗約，忍唔住問佢，一時心急打錯了兩個字

格菲斯都曾經話過去西流係not true

my boss will be upset

應該係高薪續約

之前見到油渣捉住佢密密針，可能同佢傾續約
但油渣下年又唔玩

唔高薪都好難留，班隊友咁

唔係話油渣下季唔玩

贊師傅都留左咁耐
明明班隊友咁廢

佢自己都廢左啦

今次南華會同佢續約，不是油渣

背後應該有人出住先
聽講幾間紅色資本傾緊

只有紅色資本先有財力燒錢

點解你同mk聰收料咁勁

為左仔女掛

唯有希望錢照收，管理上唔好搞到好似東方咁

我聽聞係香港公司wo

香港公司但紅色資本

紅色資本唔係第一日傳喇
不過有人話有個係地產商
不過未經證實大家唔好理住

羅太出咗post回應，之後del咗post

有無cap圖binc

都三點半，有狗志未？

yez

話油渣FF too much

花生
如果冇白紙黑字
油渣真係好傻豬
同埋想學中超咁賣人都有條款

咁你幾時好返

G持油渣開記招攞份約show比大家睇
吊打羅馬3:0

又咁講，油渣無拎份約出黎邊個知？

一個話白紙黑字，一個話冇約

4月

羅曉聰真人上拉登

好簡單，有約就攞出黎

i can see the profile pic

最好開埋記招搞大佢

南區張poster未開波，個勢已經輸咗

上次張poster畫南區巴士多d,令元朗fans不滿ma

點解唔畫一樣呢

畫兩架巴士隻揍唔洗煩

挑，宜家個page係元朗嘅定南區嘅先

有無h漫

仲有丅back

用呢張啦

夠guts
呢個真係俾你贏 俾你贏

now sports俾條link被bam, 可以去呢度睇

陳7當事人出來講兩句

【陳18羅生門】邦特攬上身認知情：法律角度沒有違約

又公開合約囉 都唔係第一次

香港係法治社會，油渣你告得入證明你岩

輝哥慘，陪油渣做場馬騮戲

可能口頭協議

條友元迷嚟

總之安心哂，之前d人ff高美斯加盟傑志

9估油渣係口頭協議被飛馬昆
又或者根本無自己睇清楚份約，以為寫咗不可倒戈條款

畫完貼拎好啦 唔要圖

香港就係多得啲on9球迷，少粉嘢就屌人唔尊重對手，結果搞到大戰前make唔到noise, 比賽時兩邊打氣又冇火花

4點了
狗志肯出黎未

等6:30俾tvb news做live

屌東方就係傑狗，撐5件
同黃絲就係港獨有乜分別

然後話等聽日有重要事項要公佈

腳痛下台

人地心繫蒙通

球場唔講得粗口

今個星期真係多話題

東狗
渣VS神
九fans VS 冠fans

油渣又俾人冼一獲
馬里奧係咁陳7係咁
諗番起左羅都應該係咁

到替佢可憐
成日比人玩

邊個可憐老貝

唔畫守門員嘅

香港人善忘, 過左去已經唔記得
冇咩人提既話, 都會好快唔記得油渣比羅神玩

大蕃薯個回應睇得出飛馬真係好撚無賴, 不過呢單其實都係黑吃黑.... 油渣都唔係咩好貨色, 有人提起佢之前同東方講好唔向對方挖角, 佢就簽踩面成

再次證明搞香港波既都唔係咩好人

呢次比羅神玩返佢轉頭

門仔尋晚上晒身架

見到有人話飛馬個柏查奧中甲試腳失敗先黎香港

唔係油渣一開頭就追擊羅神
人地鬼得閒玩你咩
老貝就慘
彩就油渣拎晒
錢就要自己出

中甲都唔要呢啲Cv

伊度奧都可以去中甲

東方個官網之前都仲有英文, 依家update完之後冇埋

虎撲足球2月20日訊本週三，恆大將在新賽季亞冠小組賽首輪迎戰香港東方隊，恆大官方也發布了本場比賽的海報《睇我掌旗》，顯示出了球隊取得新賽季開門紅的信念和決心。
本期恆大海報中，恆大隊長鄭智正凝視著他對面的舞龍舞獅，由於香港東方隊全稱東方龍獅，因此舞龍舞獅也代表著此役交戰的對手。鄭智一手拿著足球，加上海報主題“睇我掌旗”四個大字，也寓意著本場比賽將由恆大掌控。
週三晚間20:00，恆大將在新賽季亞冠小組賽首輪主場迎戰香港東方隊。由於此役是中超球隊首次在亞冠聯賽中與來自香港聯賽的球隊交手，因此本場比賽也吸引了很多內地和香港媒體的關注。

佢唔抵可憐

1個月人工可能超過20萬

全部都唔抵可憐
我地球迷最可憐

狗智一手拿著足球, 證明那是前足, 因為足球是用腳踢的

打港超夠做有突啦

有疑點
油渣真係唔玩又會去同高美斯續約？

南華會同高美斯續約，不經油渣

狗智 vs 狗志

痛風閪腳醫唔到

屌你狗志有冇時間觀念架

Everton vs Kitchee

狗志交代

狗志身處既空間應該同現實有時差

死火倫仲係東方，fb相

去左廣州講數？

垃王遲早雄視香港球壇

無能力與霸權比賽 還是可比他多老幾歲

大蕃薯個回應

早幾年來香港就好，可早d入籍
佢話想入

狗壽命唔同人，計算時間有別

係真又點會又整page又整球王片
唔使錢咩

至於許家銓承認南華有提醒不能派「陳18」落場，但被問及有否嘗試阻止邦特，他僅表示：「當時都比賽了。」

agent整架下話
你估個個好似墓臭300咁咩

Gou Zhi derby

action soccer有幫埋souza好似係

《 本土足球前線 》暫時會休息一段時間 , 但他們的FB Page會繼續運作 , 希望大家可以繼續關注他們的FB Page

19位

真係咁勇武？

無擔憂無害怕走上荊途
英雄源於風暴
狂魔者來負我怎須奔逃
堅持人的驕傲
誰瑟縮中偷生我憤怒
我定我的命途
誰啞忍聲音不會洩露
內心一生刺著刀
無妥協世局搖蕩
甚麼香港病漢
無妥協眼在前望
歷史因我被震盪
寧於猛火中滅亡

真心問星期三係天河門口有黃牛飛入有冇機會?

狗會有開川崎對水原, 唔係話有香港既波, 同組都唔會開盤咩

2倍主w算唔算派錢

你入到場都唔敢撐東方啦

有

問題係都唔知入唔入到場, 如果要出示大陸身份證

狗志仲未出現，是否已坐洗頭艇去支那？

狗志

WANTED

南華中午回應陳肇麒倒戈事件前，香港飛馬突然通知傳媒，等待南華記者會結束後，安排總領隊奇雲邦特於附近一間酒店作出回應，奇雲邦特表示知道雙方有協定陳肇麒不能倒戈，但球例上陳肇麒上陣絕對合法，並舉出英超案例：10多年前修咸頓對熱刺，占美列納轉會後協議不能倒戈，但最終該球員獲派上陣，事後亦沒有問題。他補充今次事件並沒有對任何人不尊重，但對於今季如有機會再對南華，會否派陳肇麒上陣的問題，他則不予回應。

個幾百蚊用嚟啪中國妺算啦

快六點la,狗志

①本场比赛将实行实名制购票,请球迷朋友持本人身份证原件及球票进场观赛，以便公安机关查验。比赛持票球迷仅允许一次检票入场，不得持相同球票多次检票入场,请球迷合理安排入场观赛时间,中途不能走出检票口.

睇返退飛係188人，仲有2千幾飛去左邊?

狗志同sponsor食咗

好想玩返剪片，整啲足球MV

等睇作客區坐滿人但球迷會要睇電視

禾果waiting for you

No，不是為人，可能是事或隊，將當下球圈事為題，配以合適選曲

賤到, 擺明隨口up昆9人

兵不厭詐

狗志呢？今晚12點先開記者會啊？

做生意講求誠信,羅氏今次一鋪清袋

應該俾狗志吞哂落肚啩

這小事，打假波告得入先玩完

狗志要縮埋個狗頭到幾時

隔離fb仲有人死撐狗志

無奸不商
生意講誠信係D發左蹟既生意佬呃傻仔

同個曾經塗改支票嘅人講誠信

5件都有對頭人, 狗志都有知心友

may be

信就真係傻仔

狗志去咗坐艇？仲未肯蒲頭

唔識走法律la做咩生意

連開記招都要呃鳩人？

香港地係講合約，要白紙黑字寫明先係真
渣渣當交學費啦

可能比人碎左9件

支那咩都有得假
好期待後日作客區有班人大叫
東番攏獅 東番攏獅 東番攏獅 噓噓噓

羅神出奸招陰南華破壞飛馬形象
如果對手係賤狗西亞或支那球會就有人撐
用來對付前球會南華一定無人撐

諗多左，現實係好多人WFC，剩係知佢好有錢

5件？

斬開五件

最好2個都一起比人斬開

董番隆屎

同係劉鑾雄啲friend

你係街問十個人，隨時有五個唔識佢，剩翻五個有四個可能知佢澳門涉貪單野，得一個知佢原來仲有攪波

冇白紙黑字寫低既係講個信字
咁油渣唯有怪自己戇鳩既姐
當然如果真係有用任何形式傾得成既話飛馬都係賤架啦

現實係殘酷的
只能夠講油渣真係唔係睇開波
人地kevin bond隨隨便便都講到個案例啦

羅神早2個禮拜仲係神枱, 今日已變地底泥

今次真係名符其實嘅羅生門

去到最後一季仲要交學費，油渣真係爭唔落

本身仲以為羅神會好似恆大亞冠心口廣告毀約咁土豪式霸氣賠錢，點知...

比羅神瘋狂壓價之餘仲要反口

有幾地底泥
呢度都係笑鳩油渣多過屌羅神

個老細咁賤，俾我係飛馬球迷真係搵hole捐

lm

搵羅太

安已不

咁你搵左hole捐未

東方出幾錢請假fans
想應徵

撲出黎柒

唔覺得羅生真係好有錢
應該同5件咁上下

睇錯人同自己做壞事差好遠喎

巴打叉電先

當我7係"啲嘢"

叉完
不過我真係太開心，之前好似好多隊想搶人

快七點半了

屌時片叔叔就係五毛689打手

仲開心過南華同羅曉聰續約

飛馬食撚屎

羅曉聰巴打d風邊到收

fb inbox問你lo

羅曉聰同高美斯互含

renew左就hea左

無隊友support, 好多南華球員表現好差

屌你老母飛馬 幾廿歲人言而無信反口覆舌

i mean油渣下台，有公司想入主南華

交待未呀

問其它南華球迷
不過唔肯定新足主係邊個，未傾成
不過佢尋日同我講，上個月高美斯已續約，所以我今日忍唔住inbox問

快八點了
狗志

狗志: 係我既行政失當同溝通問題, 其實今日係冇任何解畫既

好主動

可信度高唔高

油王下台100%肯定

so who renew high messi?

南華會

寫緊信屌狗志

但我冇買飛

support

Daily Mail都好

我都估係咁
仲要宣讀完即走，無記者提問時間

羅素fc下晝開咗記招，話如果馬來西亞盃出局就雞領隊Ashley Westwood

兩個唔係大有錢佬，但個心係足球度

羅神捨得用50萬坐私人飛機去西亞睇波
5件唔會

估到快下台，希望羅素唔會被彈鐘

羅拔圖:「相信沒有巴西球員會不認識史高拉利，他帶領過巴西贏世界盃，至於恒大的巴西外援也是國家隊成員，我也十分期待能與他交手。他們的名氣無疑是遠在東方之上，但足球還是要踢過才知結果。」

KB有卡士

助教呢

碟仔有霸氣

呢d傀儡屌佢有咩意義，不如寫信去afc搞9含大冇飛俾作客球迷好過

今天中午南華足球隊於南華會會見傳媒，就2017年2月19日港超聯賽事香港飛馬球員陳肇麒正選上陣之事宜發表意見。會上足主張廣勇、主教練狄恩及球隊行政副主任Alan Fung分別為此事發言，交代當中來龍去脈。

飛馬有打電話比南華 提議比佢陳七 同時比南華出左羅 南華講明唔得

做人緊係保護自己先 好正常姐
唔通為班仆街搞到周身屎咩

咩港威啦

揭東方核心: 離中超失業1年 靠打牌謀生

2016/17賽季的香港超級聯賽，32歲的米切爾已經為東方隊出戰了10場比賽，2017年2月9日，東方隊主場以6–1擊敗廣州富力的比賽中，米切爾取得加盟後的首個進球。而加盟東方隊之前，和遼寧宏運解約之後，米切爾有長達12個月的時間沒能獲得職業合同。

“那段休息時間還是挺不錯的，我離開了遼寧回到悉尼，然後等待著職業生涯接下來會發生什麼，同時我還玩撲克賭博來養活自己。我通常早上起床，然後就去訓練，到了體育館，開始跑步，我做任何能夠使我保持體能的運動。然後哇哦會在悉尼玩玩撲克，來支付賬單。”

其實，米切爾的“技能包”還不僅僅是玩撲克賺錢，他還會編程設計網站以此營生，與妻子創辦了一個旅遊網站和一個健康網站。 2016年夏天，米切爾獲得香港東方隊的試訓機會，通過自己的表現征服主教練陳婉婷，最終簽下職業合同留在了香港。

米切爾在接受采訪時透露，自己對於亞冠躍躍欲試，“我等不及了，這會是很棒的一場比賽”。在2017賽季亞冠小組賽首輪面對亞洲霸主廣州恆大，東方隊非常清楚自己贏球的機會是非常渺茫的，要說球隊非要有一個目標的話，那就是“昂首挺胸地”離開天河體育場。

在談到香港足球的大環境時，米切爾說道：“這裡（香港）的足球歷史也不算短，不過還處於不斷發展和演變的階段。越來越多的投資者湧入進來，特別是一些強隊，他們希望將香港足球打造為世界足球版圖中的一份子。讓外界知道，這裡有職業的聯賽，有規範的製度，而且還有很多非常職業的球隊。”

低質亞援

南華 飛馬 又有花生食

狗志
潛完水味

賣埋鱷魚裇又可以袋一舊
不過副身家有幾多係林爺爺

個記招同波飛一樣走咗數？

記者會呢狗志

今日仲有3個鐘
要相信狗志
佢有四十幾年經驗

仆你個街我瞓左幾個鐘狗志仲未蒲頭

張志勇：阿陳肇麒先生

林建岳佔幾多
定兩個已經分左家

五件個球場都唔小錢

羅神點都有米過五件啦下話

馬會既錢都唔係佢出

個場好大部分唔係佢科水

有咩時區而家重未係2月20號

羅生同維他奶仲有冇關係

狗志屋企

邊到

本身都已經係維他奶家族入面好疏果d人黎（好似係）

狗志想完咗場波先蒲頭？

其實佢d生意係咪真係搵到錢

咁有一半都係佢揾翻黎，係我眼中，呢兩個人都係同一 level

蝕得起真係有料

一個老本多一個嘴頭勁氹到d水魚投資

狗志跟瑪雅曆法定非洲唔知邊個部落話一日28個鐘嘅時區？

屌你老母狗志又走數

心口係賽馬會傑志中心唔係賽馬會喎

跑個步等狗志

【亞洲足協主席讚揚陳婉婷教練】
東方龍獅將即將征戰亞冠盃分組賽，不只是自該項賽事自2002年改制以來，首次有香港球隊參與，主教練陳婉婷更即將創造歷史，成為首位領軍出戰亞冠盃的女教練。
亞洲足協主席Shaikh Salman bin Ebrahim Al Khalifa接受亞洲足協官方網站訪問時，便特別讚揚「牛丸」教練為女性教練踏出重要一步，實現了亞洲足協的〝One Asia One Goal〞宗旨，證明足球無分性別國界。他亦祝願首度參賽的東方足球隊，能夠在亞冠盃取得好成績。

5件出2千萬左右

譚生唔知出左2000萬既幾多

走數的狗志＝？

屌喇星我mock派撚哂D卷狗志會唔會仲縮緊沙唔蒲頭呀

狗志想油渣今日可以上下報紙先唔搞記者會姐

你就算跑完個馬拉松佢應該繼續縮緊入老母個西度

科乜撚野水 隊波佢既佢中意放乜都得架啦
分分鐘印痛風閪腳冇得醫都仲得

心口印乜佢話事，洗乜科水

狗志仲未出現
有無人開始擔心佢從此人間蒸發

想打去星島搵佢地幫手尋人

拋西瓜落海會快d

洗緊頭呀

5pics幫幫手whatsapp狗志

搵國師幫手先

傑志中心形象＞＞canon

就嚟要報驚

打去各大醫院急症室問下

放工上完堂都未回應

會唔會狗志爭取最後1分1秒，同公安拗緊數

以下邊件事會發生先

a. 香港獨立
b. 的士佬講唔該
c. 西隧塞過紅隧
d. 龜頭Bob講到個好笑既笑話
e. 狗志上水

得d有機會發生

昨天已賠錢，未到最後一刻狗志會賠錢?3000蚊wo,分明無得拗
潛水怕俾人鬧ma

f. 垃垃隊波降班

呢個冇可能

佢自己同公安傾唔掂數

g. 利物浦拎英超
h. 阿仙奴歐聯16強晉級

難得港超有得踢亞冠
由報名到比賽都比狗志搞到一鑊泡

條垃圾除左丟架仲識做咩

其實狗志早晚留在家 卻扮忙

打撚埋嗰拎校長推薦信嘅cv再同老師講埋聽朝返去拎書劵都未撚出黎

i. 南華會降班

狗志今日會上水解畫既話， 我切

其實公安根本係命令，東方sponsor聽從再指示狗志，狗志夠膽同公安講數？

Ka-Wai Lam (林嘉緯) No.10 CM || Passing & Dribbling || Kitchee SC (傑志) & Hong Kong (香港) ||

新球王片

我估去到半夜1點左右啦 , 你地個個瞓晒 , 狗志就會係東方FB開直播 , 比個膠袋大家

狗志返嚟啦，狗志返屋企呀

yes,想少d人吊

i. 支爆

狗志今晚12點前出現我抄狗志wiki 100次

東方sponsor同廣州政府關係密切，不但有生意，
隊籃球'隊本身基地同主場在佛山，廣州政府出咗5000萬幫隊波搬去廣州
所以東方sponsor主導今次事件，sponsor一定幫手維穩，並比錢狗志賠比球迷

違約金幾錢？有冇10萬蚊

行政失誤就係搵錯sponsor

sponsor要求咩，狗志一定要照做

肯上水未?

神婆飛馬食撚屎

不過公安最先要求，再通過各種方法搞到咁

真係

林嘉緯d穿越球助攻好似複製一樣球球一樣
仲有佢一個扭幾個䕶住個波睇到球迷嘩嘩聲

達朝

好勁av緯如果再高大啲肯定成就更高

其實佢係香港真係超班
奈何衝唔到出去

當時泰超隊睇中佢，但受傷不能去

唔係話武里南聯睇中佢, 佢唔知原來隊波咁勁, 同埋怕自己當時傷癒剛恢復比賽狀態, 驚踢得唔好出去影衰香港咩

我都記得係咁

最終傑志以2–5不敵曼聯，但卻贏盡全場球迷的掌聲。[8]傑志總領隊伍健透露，原來林嘉緯在事後曾被泰超球隊提出轉會邀請，但嘉緯希望留在傑志。伍健在網誌上表示：「在對陣曼聯時技驚四座，射入一個金球的林嘉緯已經與球隊（傑志）續約，他的新約簽至2016年。其實，此前曾有泰超球隊向他招手，不過他幾經考慮後決定留隊。」

馮瀟霆：東方非常有實力

香港時間2月22日，廣州恆大淘寶將在主場迎來香港的東方龍獅的挑戰。球隊後防大將馮瀟霆在接受亞冠聯賽官方微博的採訪時表示，對手是一支非常有實力的球隊，我們要重視起來。

對於球隊現在的情況，馮瀟霆表示：“球隊現在的狀態非常好，前段時間也是到國外集訓，然後體能方面我們也非常充足，我們非常期待第一場亞冠比賽的到來。”

談到亞冠小組賽首輪的對手香港東方隊，馮瀟霆説道：“我們也從各個方面瞭解到，這個球隊是一支非常有實力的球隊，其中有幾個球員也是非常出色，所以第一場比賽我們要重視這個對手。”

超班咪又係成日坐後備

sick ball

誰

唔好呀 最驚佢地咁humble molamola

香港球員無膽走出comfort zone

秘密武器姐

金井

得防著點！

香港之光

遺憾係Av未拎過香港足球先生

麥基

係幾靚女， 又有陽光氣息

因為佢唔算係好標青嘅球員？
唔似頭兩年黃洋大哥咁突出，今年嘅康廉

佢好難長時間keep個態
又成日踢唔足

今年應該都係高美斯康廉洛迪古斯之爭

仲有因果

唔會高美斯

別招黑

個人認為佢最搶眼係同朱兆基踢傑志中場雙核心嗰兩季，嗰兩季輸咗俾勞比度和盧均宜

計入波又唔夠洛迪多 亦唔多穩定

董荒聾C

如果傑志拎到聯賽冠軍，費蘭度機會大

今天只剩下50分鐘

一早估到係支那龍獅集團作怪

梁守志又話開記者會交代？

對不起，我未講過，我已同球迷會交代。

呢句野出自你口，令我即刻諗自己係咪個腦有問題

狗志原來係fb admin

費蘭度入球太少

條扑街為咗要支那贊助商d錢而委屈香港球迷

笑撚到我

成班垃圾隊友係隔離都入到九球已經好勁

真？

屌佢剩係要700張都不該啦

咁巴偷前年都冇拎啦

邊個老屈狗志

上面有圖

【亞洲足協主席讚揚陳婉婷教練】<-依個post

正式宣佈東方龍獅同狗志係雞係公廁
狗屎都不如

事實會去支那睇作客的香港球迷應該得幾佰人最多

屌，之前上東方fb屌完狗志之後俾佢block左

反而大陸仲多消息流出
香港呢邊都冇咩料八到

全部媒體維穩啦

依家又唔認話咗今日出嚟交代拿？

屌禮拜三可以一心一意去補習
董荒聾C踢成點關我閪事

比佢玩完一次又一次

邊到有人敢講
有班人咁唔屌得

廢中又開post
「不支持東方，等於不支持以後參加亞冠的香港球隊」

收皮啦，你東方垃圾到連香港人都撐唔落呀on9仔

佢D乜9 logic

最後，沒有球迷的球隊甚麼也不是！球隊亞冠盃主場賽事的門票，今天公開預售，希望各位球迷能對代表香港出戰的東方龍獅多多支持，謝謝。

東方龍獅
總監 梁守志

唔夠一星期已經wfc咗球迷

而家淨係唔撐垃圾東方only

我也知越是幻想不准想你更記得起
我在故意去將苦澀替代寂寞滋味
用殘酷遊戲 製造卑微
自由自在莫非慘過永遠受氣

我還想念她。

真係多幾條友撐就會贏到咩
睇場波都要含撚 使唔使做埋足球風紀 擇低晒邊個冇撐東方呀

如果講到咁含大球迷係唔係都唔應該落嚟香港呀？

都癡撚線
唔通鍾培生奶共奶到出面
我又要撐佢隊TWKRES?
我撐IMAY唔好?

校長推薦計劃咁勁
一間學校得幾個咋喎

唔係, 應該趕走香港球迷

下面comment有人用藍絲logic做例子
曲到冇人明

贊助商阻止客隊球迷觀賽可唔可以報AFC罰鳩東方

我仲留到言

東方比狗志同大陸佬搞到彎撚晒
黎同光IN!

而家仲撐東方的人：
1.東方愚忠球迷
2.藍屍奶共人士

交左cv啫應該唔中我喇

高材生

3.理性愛東不愛志球迷 e.g. bigmac

如果係
真係好小氣
對東方都要出埋呢啲垃圾伎倆

日韓澳係咪要落毒？

狗志真係冇咩腰骨
如果係為香港足球好, 應該同sponsor撐到盡嘛

真係撐東方嘅一定屌東方大力過其他人

仲有無咁的可能

9up姐 carson
睇死條大陸佬霸住隊波玩多幾年
威夠就走人啦
搞撚到隊波仲衰過中超中甲隊

仲要你唔比自己東方球迷買就算啦
你平返香港人買嘛, 宜家乜9都冇得睇,
非東方fans但想撐香港波打亞冠都唔得啦

呢條友個手斷咗未？

無咩可能
現實講句，球員都要搵食

香港三杉淳

要小心

理性就唔會而家仲撐東方啦

香港足球本來就唔威風 太謙虛啦AV

淆底就淆底啦

做支那sponsors走狗，仲衰過自降丙組

理性就唔會而家仲撐傑志啦

唔係話要開地圖炮

真係睇球員fight for money定glory囉

踢得東方，收入都算ok高，起碼唔係窮先
球員咁都唔出句聲？

5%先700張？
我數學係體育老師教 所以比較差

咁5件係咪養撚埋東方班球員 實現傑志宇宙隊呀屌你老母

無追post一排
睇黎青山之虎病情嚴重左唔少

多謝提醒

其實球迷真係冇分理性感性
得高低汁之分

呢個好笑

bigmac應該係低汁果班

召喚手足入去屌撚柒佢

而家支那sponsors唔俾香港人上去係極度無理喎

（贊助商合理又或者不太過分的要求，球會要盡量滿足佢我明白的）

多謝提醒。

反共=港獨

用句號。 一定係狗志

draft

咁5件係咪養撚埋東方班球員實現傑志宇宙隊先? 咩野叫做支那sponsors走狗? 球員踢波都係走狗?

高質

留名睇狗志bam左村長

歡迎提供意見

有買飛既朋友歡迎 adopt 然後自己改第一段第一句

腎天光零理據話我低汁 連登仔一貫水平

我驚佢罰下屆

返大陸踢中超/中甲/中乙啦
中國東方龍屍

對於贊助商極無理要求都照做＝走狗

如果係東方球迷， 會寧願先拉倒龍獅同狗志
定繼續支持隊波

而家東方贊助商問題應該唔關其他隊事啦
下屆咪又係東方拎冠軍

我做學生會會長都冇份

好老實講香港球迷有咩做到先
你叫歐查屎衝過去屌狗志老母都唔敢啦

葉鴻輝冇理由心入邊冇野架喎

BB貢認真

Annex I:

Annex II:

青山內亂

Come on

場場拉banner屌9自己隊波同總監

總領隊同BigMac耍花槍就返病房啦

咩都冇做過
不過係非精英班第二加老師睇唔順眼第一嗰個先叫我報

番炒舊事都掩飾唔到，今次東方寧做贊助商走狗而犧牲香港球迷的事實

feel到佢地而家隔住間隔離病房互屌緊

黃洋巴打D english好勁

東方食撚屎

連敵對球迷平日係網上兇狠 入到Mk場都淆青wor
自己球迷邊有可能會做到

黃洋大大

有冇青松觀嘅人出黎講姑娘 有兩個走犯衝左出花園隻揪呀

9up都掩飾唔到，以前傑志寧做何君堯走狗而犧牲香港球迷的事實

嘈死隔離房啲病人

用鍵盤夠做啦

通常D精神病人冇野做就會做D好撚無聊既事
佢地可能日日柄埋喺間房
搵道牆黎開窿鬧交互屌
跟住又喺個窿屙下屎屙下尿咁

臨訓先大混戰

搞到我唔想瞓

清貢清楚一定系成日做

衛我港足全靠網絡

你可唔可以屌到佢收皮

腎天光你返上床訓教啦 我d同事話你擺左碌鳩係個窿到

開始幻想自己係護士了

屌掛住覆post未溫書

病院開咩課程

我讀緊nursing

自從冇左板主朱手機
港超po秩序大亂

木工小心釘親自己手

搵佢囉，本足前既

艾華頓BB明明係鍾意我既

黎巴嫩沙發和左上季亞協冠軍

精神病人會當自己隻手係舊木咁釘

咩比賽

封信 draft 既 version 2:

執返兩三個手民之誤同埋更新左日期

返青山搵總領隊青山論劍喇
你想同佢格劍都得嘅

我好正常，我無精神病。

叫版主上來扣鳩佢地分就岩

今晚想同你格
乖乖地等我

黃洋高質
請受小弟一拜

不安驚已報

狗志食撚屎 唔係帶丙組咩

亞協盃分組賽
今年開始亞冠亞協西亞區都係提早到星期一開波

你唔乖話 決定以後狙擊你

嗰陣俾咗文理科班第一同
風紀隊長

做pa永遠最好
不過我地學校嘅pa全部冇人理

To 艾華頓:

曖昧讓人受盡委屈 找不到相愛的證據

gay

冬方聾屍,冬方聾屍,冬方聾屍正走狗

[quote][quote][quote][quote]draft

最衰只係得北面網絡話大陸公安有份指使唔好派飛俾東方or叫佢地背後贊助商收起哂d作客飛一張都唔放俾香港球迷, 冇任何真憑實據, 否則真係可以玩9含大, 而家只可以眼白白睇住龍獅賣港無能為力, 球會本身就身有屎而唔去投訴, AFC絕對可以耍太極將件事放埋一邊唔調查

無論如何香港球迷真係好難再信任東方甚至亞洲足球 (吹大D)

尤其狗志一而再再而三違反承諾，背棄球迷

而東方咁樣違反誠信，真係的而且確令亞洲足球同亞冠個名蒙羞

下個post的樓主記得放篇投訴文係第一版

將東方單嘢拎去外國媒體有冇得諗

解釋來龍去脈嘅難度不下於
香港隊點解要噓「自己嘅歌」

呢樣真
用中文講都一定1999
英文就更加

用英格蘭蘇格蘭都可以勉強解釋香港隊
但今次嘅狗志單嘢⋯⋯

As the fans of Eastern purchased the ticket to China with the hope that their team can spring an upset in front of the home crowd, the Director of Eastern PETER leung announced that no ticket will be available to them and they will receive 3000 HKD in compensation for their loss

鳩作搵人作落去

你肯定係睇開scmp嘅學生
不過真係唔好勉強

從來唔睇呢D垃圾
睇開BBC嗰d

嗯咁你加油

capital letter係用喺個姓唔係名

android autocorrect

快點用錢趕走我

個 feel 幾好既 (好似係)

Peter Leung, Director of Eastern Football Team, informed their fans just two days before the match that fan club members who had exclusively pre-ordered their tickets via the club last week will not be able to attend the match due to the club's internal administration mistakes. Instead a monetary compensation of HK$3,000 per ticket will be provided.

咁會唔會好D？

點寫

chicago

香港人都係啦 好少會肯去二線國家搵發展機會
（當然香港本身機會係多ge)

推下段文先

黃洋大哥好波

狗志Block柒咗我 好波

ching

亞冠盃 獎金和味 梁守志：贏口碑更重要！

中超豪門參戰「億億聲」
東方龍獅掘金 帶港足升呢

東方龍獅即將為香港足球揭開歷史新一頁，於周三晚的作客廣州恒大，是自亞冠盃於2002年改制後，首度有香港球隊征戰這項亞洲最強盛事分組賽。隨中超「土豪」堀起，連帶亞冠盃的「掘金」指數亦直線上升，由電視轉播、球員身價到獎金計算，全數億億聲上落，無窮商機帶動香港足球「升呢」！

亞洲足協去年將冠軍獎金由原先的150萬美元（約1160萬港元），雙倍加碼至300萬美元（約2300萬港元），而亞軍則獲150萬美元（1160萬港元），難怪亞洲列強也虎視眈眈。若說冠軍對東方龍獅太遙遠，單就分組賽而言，每場贏波也可獲得亞洲足協的39萬港元（5萬美元）獎金，和波亦有1萬美元（7.7萬港元），每次作客賽事也獲津貼2萬美元（15萬港元）車馬費。3支中超「土豪」更先後開出巨額獎金殺敵，廣州恒大的每場贏波及淨勝一球獎金，便分別高達300萬人民幣（338萬港元）。

梁守志贏好評緊要過獎金
有錢就是任性，東方龍獅總監梁守志，則期望先以場上表現贏好評︰「獎金對球隊來說只是後話，最重要是能為香港足球爭氣，相信只要球隊有好表現，贊助商也會有表示。」

------
天價轉播費 球會冇得落袋

東方龍獅於首場分組賽因行政問題，需向已購票的作客球迷「退飛」，不過香港觀眾亦可透過Now TV收看直播。隨中超「土豪」逐鹿亞冠，帶動這項賽事電視轉播費用急升，去年樂視體育中國便以1.3億港元(1.1億元人民幣)，購下3季亞冠盃的內地獨家轉播權，有別以往由傳統電視台免費轉播。

儘管轉播費愈炒愈貴，但當中分紅幾乎全由亞洲足協及贊助商瓜分，球會未能身受其惠，不過東方龍獅仍可從場地廣告費及於賽事當日發售精品，從中覓商機。
----
身價差13倍一樣要搏命

中超土豪近年瘋狂羅致世界級球星，根據德國《轉會市場》網站統計，32支亞冠盃球隊之球員總身價為43億港元（5.2億歐元），單是3支中超參賽球隊已佔去13億，是總數的31%。

同恒大總身價差13倍

相比下，東方龍獅全軍總身價估計僅得3,000萬港元，是32支球隊中最低，更遑論與廣州恒大的4,818萬歐元（約3.9億港元）相題並論。

羅拔圖︰效法港隊踢出鬥志

不過，即使兩軍身價天同地比，原籍巴西的港隊守將羅拔圖，無懼與廣州恒大陣中的世界盃冠軍教頭史高拉利，及3名星級同胞外援鍊過︰「史高拉利在巴西無人不識，荷西保連奴等3名外援也是國家隊成員，我十分尊重他們，不過足球不能單用金錢衡量，而且要踢過才知道賽果，像香港隊也曾在世界盃外圍賽兩和中國，只要效法港隊踢出鬥志，不能抹煞我們的搶分機會。」

表示你老母呀

亞冠盃 獎金和味 梁守志：贏口碑更重要！

東方龍獅，東方龍獅，東方龍獅 汪汪汪

反正要做獌狗同市光榮，仲唔學狗叫？

嘉嘉BB跟咗上含大

xu jiajia呀嘛

艾華頓bb早晨

佢唔跟
邊個跟到

真係人唔笑狗都吠

尋晚放學訓左成晚
狗志出左黎未

no

原來請人幫客隊打氣

東方龍獅即將為香港足球揭開歷史新一頁，於周三晚作客廣州恒大，是自亞冠盃於2002年改制後，首度有香港球隊征戰這項亞洲最強盛事分組賽。隨中超「土豪」崛起，連帶亞冠盃的「掘金」指數亦直線上升，由電視轉播、球員身價到獎金計算，全數億億聲上落，無窮商機帶動香港足球「升呢」！

亞洲足協去年將冠軍獎金由原先的150萬美元（約1,160萬港元），雙倍加碼至300萬美元（約2,300萬港元），而亞軍則獲150萬美元，難怪亞洲列強也虎視眈眈。若說冠軍對東方龍獅太遙遠，單就分組賽而言，每場贏波也可獲得亞洲足協的5萬美元（39萬港元）獎金，和波亦有1萬美元（7.7萬港元），每次作客賽事也獲津貼2萬美元（15萬港元）車馬費。

分組賽1勝1和獎金多過捧港超
相比下，港超聯賽的官方冠軍獎金則是48萬港元，換言之若東方龍獅能在分組賽取得1勝1和，加上車馬費金額已等同贏得港超，可謂相當豐厚。3支中超「土豪」更先後開出巨額獎金殺敵，廣州恒大的每場贏波及淨勝一球獎金，便分別高達300萬人民幣（338萬港元）。其中廣州恒大昨日於官方網站又推出宣傳圖，以隊長鄭智為主角，配合龍獅放言「睇我旗掌」，擺明向東方龍獅挑機。有錢就是任性，東方龍獅總監梁守志，期望先以場上表現贏好評︰「獎金對球隊來說只是後話，最重要是能為香港足球爭口氣，相信只要球隊有好表現，贊助商也會有表示。」

天價轉播費球會冇得落袋
東方龍獅於首場分組賽因行政問題，需向已購票的作客球迷「退飛」，不過香港觀眾亦可透過Now TV收看直播。隨中超「土豪」逐鹿亞冠，帶動這項賽事電視轉播費用急升，去年樂視體育中國便以1.1億元人民幣（1.24億港元），購下3季亞冠盃的內地獨家轉播權，有別以往由傳統電視台免費轉播。

儘管轉播費愈炒愈貴，但當中分紅幾乎全由亞洲足協及贊助商瓜分，球會未能身受其惠，不過東方龍獅仍可從場地廣告費及於賽事當日發售精品，從中覓商機。

身價差13倍一樣要搏命
中超土豪近年瘋狂羅致世界級球星，根據德國《轉會市場》網站統計，32支亞冠盃球隊之球員總身價為5.2億歐元（43億港元），單是3支中超參賽球隊已佔去近14億，是總數的31%。

相比下，東方龍獅全軍總身價估計僅得3,000萬港元，是32支球隊中最低，更遑論與廣州恒大的4,818萬歐元（約3.9億港元）相題並論。

yes,sponsor公司員工

一陣大聲過東方自己班球迷平時咁

東番攏屍有職業fans就夠, 唔需要真球迷

垃圾afc之後會話咪有客隊球迷打氣，港豬玩嘢報假案

香港人比人踩到上心口

屌你狗志連球隊獎金都縮沙

Ching英文勒勒聲

樂視仲咁有錢買亞冠獨家播影權

上面啲人屌到仆街

廣體cctv都冇得睇

佢上年好醒咁買哂亞冠亞協亞洲杯亞青亞少所有賽事播影權

前面用peter leung後面用their好似怪怪地
利申英文廢柴

大家好，大家對於香港職業足球員有甚麼見解？認識有幾深呢？對於這種行業又抱甚麼心態呢？在我身邊大概分為兩種類人，第一類是完全不了解職業足球員的工作模式、薪金等等，他們會對我說，你們是否每天操練？而且練多少時間？而薪金又是否很低？這些問題我回答了不下數十次，但不要緊，我很樂意回答！

其實我們和正常打工一族一樣，每天都要練習，只是工作地點不同，而且時間較短，但2小時練習都可以令人筋疲力盡，至於薪金其實一點也不差，都是計月薪，只是運動員生涯較短，那就要看自己的理財方法了！

喜見球迷「問長問短」

第二類就是本身都很喜歡踢足球的朋友，他們很多都對成為職業足球員感興趣，而且會有一種羨慕的感覺。這一點使我感到喜出望外，原來香港也有人羨慕這種職業，聽到他們這樣說，我自己都會為能夠成為職業足球員而感到自豪，我以為他們只會羨慕外國的球員或球星。

最後希望政府可以再大力宣傳和增加配套發展香港足球，也感謝球迷一直支持香港足球繼續入場為球會和港隊打氣。

香港飛馬後衞 黃俊皓

同埋足球迷用supporters會好d

全港學界精英足球比賽 今日揭開戰幕！

作者：熱血編輯部 (Xabi) 02-21-2017

上屆精英賽冠軍戰，仁濟醫院董之英紀念中學對賽馬會體藝中學（圖片來源：YouTube截圖） 2016/2017年度全港學界精英足球比賽（精英賽），今日（2月21日）早上正式展開，比賽場地選址在鑽石山蒲崗村道足球場（一號及二號場）。今日的開鑼戰，是在早上9時半開始，分別是在一號場由南島學校對嗇色園主辦可藝中學，以及在二號場由地利亞修女紀念學校（利瑪竇）對基督教香港信義會心誠中學。 精英賽是香港學界最高水平的足球賽事，有逾百間中學去爭奪24個參賽資格名額，現時已躋身單淘汰初賽的24支球隊，經連番比併後，將爭取進入在3月3日舉行的冠軍賽。

精英賽被稱為香港學界版的歐聯，因為參賽的隊伍是來自香港不同地區的前列校隊，24隊爭標份子中，有12隊來自新界6個地區中，是第一組別的冠亞軍球隊；另外12隊則來自港島及九龍區中，港九區的選拔有些特別，是抽第一組別的頭6名（6隊），第二組別的冠亞軍（2隊），第三組別的4個地區分區的冠軍（4隊）。最終組合成24支「歐聯」球隊。

今次要俾credit熱狗，垃圾主流媒體無人報

yes做得好就要讚
雖然我覺得佢都係食著藍波學界條水先講埋

冇村短母校

連登仔會唇發動網上力量坐爆學界場

＄0？

1001

同埋香港球會賽事佢都係wfc

季軍戰同決賽閒日朝早踢

有冇參賽名單睇吓

《足球場上的好戰友》

人生路上，會遇上好多志同道合、趣味相投的人，由不甚相熟，到相知相惜，成長階段形影不離，甚至陪伴著對方走過大大小小的關口，繼而一起踏上最終大舞台，就像多蒙特的葛斯、萊斯。大概，來自東方的謝朗軒和黃梓浩也是這樣。

今年22歲的謝朗軒：「我跟黃梓浩不止由細玩到大，更由細踢到大。我們在張振興伉儷書院讀書時認識，大家都很喜歡足球。最初加入南華青年軍正正因為他介紹，之後我去了東方青年軍，又拉著他過去，想不到就踢到現在，就算這兩季被外借出去吸收經驗，都踢同一間球會。」

從兒時玩伴到求學階段都是同一天空下成長，直到長大成人依然活在同一世界裡，其實一點都不容易，不知多少本是感情要好的朋友，無奈在這些日子裡慢慢淡出，生活圈子不再有他的身影，曾經與他承諾一起走過的路，如今只有獨自一人驀然地走過。位置變了各有隊友，大概就是「歲月流逝」的意思。

由東方外借到黃大仙，繼而到夢想駿其，甚至是今季理文流浪，二人各施一路，雙閘齊飛，但原來謝朗軒本是前鋒出身，直至踏上職業才確認右閘身份。或者就是有種緣份，要二人各據一邊，做一對沒有血緣關係的「尼維利兄弟」。

年頭，黃梓浩獲東方回收，謝朗軒終於要跟黃梓浩「分開」。然而，大家同樣青出於藍，由始至終大家依然活在同一世界裡，只是所走的路並不一致，也許將來會在轉角位再次相遇。

大概每個人身邊就是有一位陪伴著你走過許多許多路的戰友，無論今時今日，他是在你身邊繼續走下去，還是早已轉身離場，走自己所想的路，這張跟你經歷無數關口的臉孔，你永遠不會忘記，更期望將來有一天，與他故劍重逢，重組昔日大家口中的「最佳拍檔」！

你又有沒有這樣的一個戰友？Tag他出來吧。

#adidasFootball #tango #blueblast

一早講左條友會block人

Amin Younes still hopes for Germany chance

According to Super 1 Mag ,Amin Younes, Ajax Amsterdam player, has picked Germany over Lebanon for his international football career. Amin Younes has Lebanese roots. He has strong ties with the city of Tripoli. He was also the special guest of the Lebanese Premier League Awards.

That’s why Lebanese Football Fans hoped to see Amin Younes with the Cedars Jersey. But Amin Younes talked to Miodrag Radulovic, Lebanon national football team coach. He has made his choice: Germany.

求下你繼續堅持入選德國隊的夢想啦
只要堅持多一年就ok ga la

又轉軚？

die for germany la diu

自吞

其實今次唔俾作客球迷睇恒大，足總應該要出聲？
狗志狗德潛水？

狗德：wfc,d錢又唔係我袋

有香港國際學校，即係會見到米高堪士帶隊？

啲錢Peter袋晒

佢文職嚟架

又話PE啊sir?

oncc報錯

正常國家既足總同球會係一定會出聲
但呢到係香港

to 艾華頓:

是你不想我啦 甚至不找我啦
無非幾天變化 就像摑我幾千巴
難道你共我親吻抱擁之後竟有偏差
不想和我好 請求直說真話

換個角度諗，香港球迷數量少，投入程度低，力量細，自然比人wfc
如果係印尼個足總同東方office已經比人拆左

d傳媒又維穩，尤其oncc

維穩得嚟又公器私用
球會當初揀東網係咪貪平?

請請你不要拖
請你不要拖
請你請你別拖
可講的也請你講
講到底也講
讓我不再絕望

365
1.07 11.00 26.00

不過老老豆豆 on99係有心做本地波既

大頭有heart

有心，但低質素

下個post碩記得post黃洋篇文

冬慌聾獅，汪汪汪

東方門將特訓加練欲零封恆大 女主帥被贊顏值高

屌你大陸仔收手啦

明晚，中國香港的東方龍獅將在亞冠小組賽首輪迎戰廣州恆大。因為曾在世界盃外圍賽上有過過節，中國香港門將葉鴻輝與國足兼恆大隊長鄭智的久別重逢，格外受到外界的關注。

自知本隊存在實力差距，葉鴻輝在近日進行地獄特訓，以充分準備與恆大一戰。在混血體能教練威廉的指導下，葉鴻輝做了一小時的高強度訓練。期間，他還不斷要求“加料”。在威廉看來，門將的訓練與其他球員存在差異，“有別於場上的其他球員，守門員注重動作的橫向移動，除了基本技術，還可通過加強腰部以及髖關節的力量訓練，來提升爆發力，並練就快速倒地再轉身的反應能力。我知道阿輝在亞冠聯賽中會‘很忙’，希望特訓能夠幫得上忙。”

據威廉透露，葉鴻輝有時為了遷就球隊的行程，會在早上7點就來到數碼港進行訓練，他能成為中國香港本地的足球偶像，自然是有其原因的。

在世界盃外圍賽中，葉鴻輝曾兩度零封中國男足。此番與中超豪門交手，“英雄輝”也希望保持不失球，“亞冠聯賽的對手無疑是亞洲最頂級的，我們會吸取中國香港隊的經驗，比賽沒結束就奮戰到底，每場也以不失球為目標”，東方隊門將坦言，地獄特訓有助於自己磨煉意志，“作為門將，對手多點攻勢反而更容易集中精神，偶爾才被對手攻門，反倒容易大意。練習堅持不下去的時候，威廉會不斷鼓勵你去完成，驅動你不要放棄，並從中鍛煉意志。”

19日下午，東方龍獅俱樂部已抵達比賽地，待傍晚時分，主帥陳婉婷就帶著球員前往番禺的恆大青訓基地（距下榻酒店有40分鐘車程）進行訓練，現場，有一些公安、特警以及便衣人員在場戒備。雖然當晚下起了大雨，但陳婉婷仍帶隊完成了半個多小時的訓練，對於球隊的訓練效果，她感到很滿意，“今天的訓練質量較高，雖然早上就出發，但難得在真草皮球場訓練，大家都比較投入，未來兩天半的訓練，會加大訓練量，以針對性地糾正不足”，雖然球隊剛剛經歷“退票”風波，但陳婉婷強調：不會被場外之事分散注意力，“球隊這陣子也是專注於比賽，沒有太多時間去理會場外事情。無論是否有球迷到場打氣，東方龍獅也一定會拼盡全力，報答球迷。”

雖然香港東方在大陸知名度不高，主帥陳婉婷在當地還是很有人氣。用餐時，兩位當地男球迷就主動向陳教練要求合影。他們平時在網上見到陳婉婷都是“黑黑實實”的，直到見到真人才發現“比網上漂亮很多”。

點解D訪問, 東方成日講晒D戰術出黎
點訓練又講埋
正常唔係收收埋埋
定學狗志咁其實係隨口up

今晚all in鹿島鹿角

all in 川崎

係人都知901

[本地足球] (38)

鬼唔撚

鬼唔撚知你拍巴士咩

都冇戰術架啦
講出嚟有咩所謂

唔洗諗打港超有平租！

好似可以over 1001

垃垃話用番九公算

1002